轉台去政事台點知係變左成人台

連巴打暗示政事台都係飛機文、抽插post?